Cleo vuole costruire una piramide con 22 cubi blu, 22 cubi gialli e 22 cubi rossi. I piani della piramide sono numerati da 1 a 11 a partire dal basso. Il numeri dei cubi di ogni piano è uguale al complemento a 12 del numero del piano. Per esempio, il 7° piano conta 5 cubi. Ogni piano deve contenere cubi di un solo colore. Due piani consecutivi non hanno mai cubi dello stesso colore. Uno dei tre colori non appare per quattro piani consecutivi.
Qual è la somma dei numeri di questi quattro piani?